Наименьший нечетный элемент массива
================================

Выведите значение наименьшего нечетного элемента списка, а если в списке нет нечетных элементов - выведите число 0.

---
## Формат входных данных ##

В первой строке вводится количество элементов в массиве. Во второй строке вводятся элементы массива.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input 1: ##
```
5
0 1 2 3 4
```

---
## Sample Output 1: ##
```
1
```

---
## Sample Input 2: ##
```
5
2 4 6 8 10
```

---
## Sample Output 2: ##
```
0
```
